有無人覺得條友好勁

利申：唔係本人 純粹覺得條友拍d嘢幾特別

原來大家都咁早訓

睇到'花都眼埋'都唔知佢做乜柒
整片整到咁，不如唔好拍啦

青下次加條超鏈結好喎

試下睇埋其他 但我覺得佢對手好撚j

唔記得左

睇睇下呢條片都好撚型

補link

有冇人都share 下 唔好得我講